## Практическая работа 10

### Задание 1
> Написать программу, которая на вход получает три действительных
числа – длины сторон треугольника, а в качестве выходных значений
возвращает пользователю ответ: «равнобедренный», «равносторонний»,
«прямоугольный», «произвольный», «вырожденный»,
«не является треугольником», «некорректные входные данные».
Примеры входных данных и соответствующих им выходных данных
приведены в таблице.

1.  некорректные входные данные (введены нули) `0 1 2`
1.  некорректные данные (введены отрицательные числа) `-1 3 3`
1.  Не является треугольником (сумма двух сторон меньше третьей) `1 2 4`
1.  равносторонний `2 2 2`
1.  равнобедренный `2 3 2`
1.  прямоугольный(a²+ b²=c²) `3 4 5`
1.  Вырожденный (сумма двух сторон равна третьей) `1 2 3`
1.  произвольный `2 4 5`
